沒有民主 隨時送中

/冇民主政制，政府隨時提出送中同其他惡法，有錢人都要陪葬。/
連登仔以及反對派同人，直至下屆選戰/政改成功時就spin哩條narrative